Документация
------------
Сортировка слиянием нескольких файлов.

Использование: [режим сортировки] [тип данных] [имя выходного файла] [имена входных файлов]

Режимы сортировки(необязательный, по умолчанию сортировка по возрастанию):
	-a	Сортировать по возрастанию.
	-d	Сортировать по убыванию.
Тип данных:
	-s	Строки.
	-i	Целые числа.

Входные файлы должны содержать отсортированные данные одного из двух видов: целые числа или строки.
Если в каком-либо из входных файлов нарушен порядок сортировки, то, дойдя до несортированных данных, программа прекратит работу с этим файлом. Остальные файлы будут отсортированы.
Если сортировка происходит с ключом -i, а в одном из входных файлов имеются строки, то, дойдя до строки в этом файле, программа прекратит работу с ним. Остальные файлы будут отсортированы.
Если сортировка происходит с ключом -s, а в одном из входных файлов имеются целые числа, то они будут считаться строками.
Выходной файл будет содержать результат слияния содержимого входных файлов.